{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122975040/daejeon-eunhaeng-jawoori-daejeon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699028479165&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=232583083&selectedRatePlan=290421980&expediaPropertyId=66311720&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 은행 자우리"
    },
    "text": "大田銀行ジャウリ\\n\n大韓民国大田広域市Daejeon大田中区大興路111番キル35\\n\n大田を訪問する時は大田銀行ザウリに宿泊することをお勧めします。 当ホテルではWiFiとセルフ駐車を無料でご利用いただけます。 また、スナックバー/デリー及びテラスもあり、便益施設をご利用いただけます。 ホテルは中区役所駅から徒歩7分、中央路駅からは8分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 ホテルは計35室の客室を保有しており、チェックインは18:00から可能です。 チェックアウト時間は13:00で、21歳以上からチェックインが可能です。 ペットは同伴できず、共用エリアでは無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 また、ホテル内に無料のセルフ駐車施設もあります。 そのホテルには指定された喫煙エリアがあります。 宿泊の際は予めご連絡してチェックインのご案内をしていただく必要があり、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと身分証明書が必要になる場合があります。 新型コロナウイルス感染症関連の制限事項を確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "大田銀行ジャウリはどこにありますか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリは大田広域市Daejeon大田中区大興路111番キル35にあります。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリの宿泊施設にはどのような便益がありますか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリの宿泊施設ではWiFiとセルフ駐車を無料で利用することができます。また、スナックバー/デリー及びテラスもあります。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリの場所は公共交通機関のアクセスに便利ですか？",
            "answer": "はい、大田銀行ジャウリは中区役所駅から徒歩7分、中央路駅からは8分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに便利です。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリのチェックイン時間は18:00からです。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリの客室内でWiFiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、大田銀行ジャウリの客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリに駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、大田銀行ジャウリには無料のセルフ駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリでは喫煙ができますか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリには指定された喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリの宿泊の際に必要なものはありますか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリの宿泊の際には予めご連絡してチェックインのご案内をしていただく必要があり、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットと身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "大田銀行ジャウリで新型コロナウイルス感染症関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "大田銀行ジャウリで新型コロナウイルス感染症関連の制限事項がある場合は、事前に確認してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 558
    }
}